<?xml version="1.0" encoding="UTF-8"?><rss version="2.0"
	xmlns:content="http://purl.org/rss/1.0/modules/content/"
	xmlns:wfw="http://wellformedweb.org/CommentAPI/"
	xmlns:dc="http://purl.org/dc/elements/1.1/"
	xmlns:atom="http://www.w3.org/2005/Atom"
	xmlns:sy="http://purl.org/rss/1.0/modules/syndication/"
	xmlns:slash="http://purl.org/rss/1.0/modules/slash/"
	>

<channel>
	<title>ООО «Агентство по развитию жилищного строительства и ипотеки Астраханской области»</title>
	<atom:link href="./index.html" rel="self" type="application/rss+xml" />
	<link>./../index.html</link>
	<description></description>
	<lastBuildDate>Sat, 30 Nov 2024 06:29:57 +0000</lastBuildDate>
	<language>ru-RU</language>
	<sy:updatePeriod>
	hourly	</sy:updatePeriod>
	<sy:updateFrequency>
	1	</sy:updateFrequency>
	<generator>https://wordpress.org/?v=6.7.1</generator>
	<item>
		<title>Улучшение условий кредитования.Снижение первоначального взноса</title>
		<link>./../news/uluchshenie-uslovij-kreditovaniya-snizh/index.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Sat, 16 Nov 2024 14:29:14 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<guid isPermaLink="false">./../index.html?p=127</guid>

					<description><![CDATA[Первоначальный взнос – немаловажная составляющая в ипотечной сделке. Данный параметр является для кредитора очень важным. Первоначальный взнос позволяет кредитору оценить финансовые возможности потенциального должника и определить процентную ставку по кредиту]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>Первоначальный взнос – немаловажная составляющая в ипотечной сделке. Данный параметр является для кредитора очень важным. Первоначальный взнос позволяет кредитору оценить финансовые возможности потенциального должника и определить процентную ставку по кредиту</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>«Легкая ипотека» стала еще легче</title>
		<link>./../news/legkaya-ipoteka-stala-eshhe-legche/index.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Sat, 16 Nov 2024 14:28:51 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<guid isPermaLink="false">./../index.html?p=125</guid>

					<description><![CDATA[По программе «Легкая ипотека» снижен первоначальный взнос. Независимо от того, где и кем вы работаете (являетесь ли вы наемным работником, собственником бизнеса, либо ведете предпринимательскую деятельность), вам достаточно иметь всего лишь 35% собственных средств]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>По программе «Легкая ипотека» снижен первоначальный взнос. Независимо от того, где и кем вы работаете (являетесь ли вы наемным работником, собственником бизнеса, либо ведете предпринимательскую деятельность), вам достаточно иметь всего лишь 35% собственных средств</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Ипотечные каникулы</title>
		<link>./../news/ipotechnye-kanikuly/index.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Sat, 16 Nov 2024 14:28:23 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<guid isPermaLink="false">./../index.html?p=123</guid>

					<description><![CDATA[С 31 июля 2019 г. заемщики, оказавшиеся в трудной жизненной ситуации, получили право на «Ипотечные каникулы» согласно Федеральному закону от 01.05.2019 г. № 76-ФЗ. Условия «Ипотечных каникул» предусматривают приостановление либо уменьшение размера платежей по ипотечному займу. Взять такие каникулы возможно максимум на 6 (шесть) месяцев. Воспользоваться данной программой в рамках одного кредитного договора возможно один [&#8230;]]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[<p> С 31 июля 2019 г. заемщики, оказавшиеся в трудной жизненной ситуации, получили право на «Ипотечные каникулы» согласно Федеральному закону от 01.05.2019 г. № 76-ФЗ.</p>
<p> Условия «Ипотечных каникул» предусматривают приостановление либо уменьшение размера платежей по ипотечному займу. Взять такие каникулы возможно максимум на 6 (шесть) месяцев. Воспользоваться данной программой в рамках одного кредитного договора возможно один раз.</p>
<p>По истечении «Ипотечных каникул» платежи, предусмотренные договором займа, продолжают осуществляться в размере и с периодичностью, установленной договором займа. При этом платежи, которые не были уплачены заемщиком в течение «Ипотечных каникул», подлежат уплате заемщиком на первоначальных условиях в конце срока возврата займа, который соответственно увеличивается на срок, необходимый для их уплаты.</p>
<p> Комиссия за предоставление льготного периода <strong>не взимается.</strong></p>
<p> Если Вы столкнулись с трудной жизненной ситуацией, Вы можете обратитьсяв <strong>АО «Ипотечное агентство Астраханской области»</strong> с Требованием о предоставлении льготного периода, при<strong>одновременном соблюдении следующих условий:</strong></p>
<p>1. размер кредита (займа), предоставленного по Кредитному договору, не превышает максимальный размер кредита (займа) -15 миллионов рублей;</p>
<p>2. условия Кредитного договора ранее не изменялись по Требованию (вне зависимости от перехода прав (требований) по Кредитному договору к другому кредитору), а также не изменялись по Требованию условия первоначального кредитного договора (договора займа), прекращенного в связи с заключением с Заемщиком Кредитного договора, обязательства по которому обеспечены тем же предметом ипотеки, что и обязательства по первоначальному кредитному договору (договору займа);</p>
<p>3. квартира, которая приобреталась с использованием заемных/кредитных средств, является для Вас единственным жильем (подтверждается выпиской из Единого государственного реестра недвижимости о правах отдельного лица на имевшиеся (имеющиеся) у него объекты недвижимости).</p>
<p>4. Вы находитесь в трудной жизненной ситуации.</p>
<p><strong>Под трудной жизненной ситуацией заемщика понимается любое из следующих обстоятельств:</strong></p>
<table>
<tbody>
<tr>
<td><strong>Жизненная ситуация</strong></td>
<td><strong>Подтверждающий документ</strong></td>
</tr>
<tr>
<td>Регистрация Заемщика в качестве безработного гражданина, который не имеет заработка, в органах службы занятости в целях поиска подходящей работы</td>
<td>Выписка из Единого государственного реестра недвижимости о правах отдельного лица (Заемщика) на имевшиеся (имеющиеся) у него объекты недвижимости;</td>
</tr>
<tr>
<td>признание Заемщика инвалидом и установление ему федеральными учреждениями медико-социальной экспертизы I или II группы инвалидности;</td>
<td>справка, подтверждающая факт установления инвалидности и выданная федеральным государственным учреждением медико-социальной экспертизы по форме, утвержденной уполномоченным федеральным органом исполнительной власти;</td>
</tr>
<tr>
<td>временная нетрудоспособность Заемщика сроком более двух месяцев подряд</td>
<td>листок нетрудоспособности, выданный в порядке, установленном в соответствии с законодательством Российской Федерации об обязательном социальном страховании на случай временной нетрудоспособности и в связи с материнством;</td>
</tr>
<tr>
<td>снижение среднемесячного дохода Заемщика (совокупного среднемесячного дохода Заемщика), рассчитанного за два месяца, предшествующие месяцу обращения Заемщика с Требованием, более чем на 30 процентов по сравнению со среднемесячным доходом Заемщика (совокупным среднемесячным доходом Заемщика), рассчитанным за двенадцать месяцев, предшествующих месяцу обращения Заемщика с Требованием, при этом размер среднемесячных выплат по обслуживанию обязательств перед Кредитором у Заемщика в соответствии с условиями Кредитного договора и графиком платежей за шесть месяцев, следующих за месяцем обращения Заемщика с Требованием, превышает 50 процентов от среднемесячного дохода Заемщика, рассчитанного за два месяца, предшествующие месяцу обращения Заемщика с Требованием;</td>
<td>справка о полученных физическим лицом (Заемщиком) доходах и удержанных суммах налога по форме, утвержденной федеральным органом исполнительной власти, осуществляющим функции по контролю и надзору за соблюдением законодательства о налогах и сборах, за текущий год и год, предшествующий обращению Заемщика с Требованием;</td>
</tr>
<tr>
<td>увеличение количества лиц, находящихся на иждивении у Заемщика (определенных в соответствии с семейным законодательством Российской Федерации несовершеннолетних членов семьи, и (или) членов семьи, признанных инвалидами I или II группы в порядке, установленном законодательством Российской Федерации, и (или) лиц, находящихся под опекой или попечительством Заемщика), по сравнению с количеством указанных лиц, находившихся на иждивении Заемщика на день заключения Кредитного договора, с одновременным снижением среднемесячного дохода Заемщика (совокупного среднемесячного дохода Заемщика), рассчитанного за два месяца, предшествующие месяцу обращения Заемщика с Требованием, более чем на 20 процентов по сравнению со среднемесячным доходом Заемщика (совокупным среднемесячным доходом Заемщика), рассчитанным за двенадцать месяцев, предшествующих месяцу обращения Заемщика с Требованием, при этом размер среднемесячных выплат по обслуживанию обязательств перед Кредитором у Заемщика в соответствии с условиями Кредитного договора и графиком платежей за шесть месяцев, следующих за месяцем обращения Заемщика с Требованием, превышает 40 процентов от среднемесячного дохода Заемщика, рассчитанного за два месяца, предшествующие месяцу обращения Заемщика с Требованием.</td>
<td>свидетельство о рождении, и (или) свидетельство об усыновлении (удочерении), и (или) акт органа опеки и попечительства о назначении опекуна или попечителя.</td>
</tr>
</tbody>
</table>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Ставки по ипотеке снижены</title>
		<link>./../news/stavki-po-ipoteke-snizheny-2/index.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Sat, 16 Nov 2024 14:27:58 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<guid isPermaLink="false">./../index.html?p=121</guid>

					<description><![CDATA[Ставки по ипотечным программам и опциям снижены с 1 октября 2019 года. АКЦИЯ «Бери больше — плати меньше»: ставка ниже на 0,2% до 31 декабря 2019.]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>Ставки по ипотечным программам и опциям снижены с 1 октября 2019 года.</p>



<p>АКЦИЯ «Бери больше — плати меньше»: ставка ниже на 0,2% до 31 декабря 2019.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Ставки по ипотеке снижены</title>
		<link>./../news/stavki-po-ipoteke-snizheny/index.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Sat, 16 Nov 2024 14:27:12 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<guid isPermaLink="false">./../index.html?p=119</guid>

					<description><![CDATA[Ставки по ипотечным программам и опциям снижены с 28 октября 2019 года.]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>Ставки по ипотечным программам и опциям снижены с 28 октября 2019 года.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Получить ипотеку становится проще!</title>
		<link>./../news/poluchit-ipoteku-stanovitsya-proshhe/index.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Sat, 16 Nov 2024 14:26:48 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<guid isPermaLink="false">./../index.html?p=117</guid>

					<description><![CDATA[Вы можете подтвердить свой доход выпиской из Пенсионного фонда РФ и получить скидки.]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>Вы можете подтвердить свой доход выпиской из Пенсионного фонда РФ и получить скидки.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>АКЦИЯ «Бери больше — плати меньше» продлена до 30.06.2020г!</title>
		<link>./../news/akcziya-beri-bolshe-plati-menshe-pr/index.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Sat, 16 Nov 2024 14:26:04 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<guid isPermaLink="false">./../index.html?p=115</guid>

					<description><![CDATA[По условиям данной акции, при сумме кредита свыше 3 млн. рублей, вы получаете вычет к процентной ставке в размере 0,2%.]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>По условиям данной акции, при сумме кредита свыше 3 млн. рублей, вы получаете вычет к процентной ставке в размере 0,2%.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Новость от 13.01.2023</title>
		<link>./../news/novost-ot-13-01-2023/index.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Sat, 16 Nov 2024 14:25:13 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<guid isPermaLink="false">./../index.html?p=113</guid>

					<description><![CDATA[Общество с ограниченной ответственностью «Агентство по развитию жилищного строительства и ипотеки Астраханской области» сообщает, что на основании решения внеочередного общего собрания акционеров (распоряжение Министерства имущественных и градостроительных отношений Астраханской области №156 от 24.08.2022г.) 16.12.2022 года Акционерное общество «Ипотечное агентство Астраханской области» (сокращенное наименование АО «Ипотечное агентство Астраханской области») реорганизовано в форме преобразования в Общество с [&#8230;]]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>Общество с ограниченной ответственностью «Агентство по развитию жилищного строительства и ипотеки Астраханской области» сообщает, что на основании решения внеочередного общего собрания акционеров (распоряжение Министерства имущественных и градостроительных отношений Астраханской области №156 от 24.08.2022г.) 16.12.2022 года Акционерное общество «Ипотечное агентство Астраханской области» (сокращенное наименование АО «Ипотечное агентство Астраханской области») реорганизовано в форме преобразования в Общество с ограниченной ответственностью «Агентство по развитию жилищного строительства и ипотеки Астраханской области» (сокращенное наименование &#8212; ООО «Агентство по развитию жилищного строительства и ипотеки Астраханской области»). ООО «Агентство по развитию жилищного строительства и ипотеки Астраханской области» является правопреемником при реорганизации АО «Ипотечное агентство Астраханской области».</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
		<item>
		<title>Новость от 17.04.2020</title>
		<link>./../news/novost-ot-17-04-2020/index.html</link>
		
		<dc:creator><![CDATA[admin]]></dc:creator>
		<pubDate>Sat, 16 Nov 2024 14:24:11 +0000</pubDate>
				<category><![CDATA[Новости]]></category>
		<guid isPermaLink="false">./../index.html?p=111</guid>

					<description><![CDATA[С 17.04.2020 АО &#171;ДОМ.РФ&#187; приняло решение о включении АО «Ипотечное агентство Астраханской области» в перечень уполномоченных организаций, осуществляющих деятельность по предоставлению ипотечных займов, в соответствии с постановлением Правительства Российской Федерации от 16.03.2020 № 291.]]></description>
										<content:encoded><![CDATA[
<p>С 17.04.2020 АО &#171;ДОМ.РФ&#187; приняло решение о включении АО «Ипотечное агентство Астраханской области» в перечень уполномоченных организаций, осуществляющих деятельность по предоставлению ипотечных займов, в соответствии с постановлением Правительства Российской Федерации от 16.03.2020 № 291.</p>
]]></content:encoded>
					
		
		
			</item>
	</channel>
</rss>
